聽日 23號 星期二 14:30 上庭聲援熊仔餅呀 區 域 法 院８樓２７庭

聽日 23號 星期二 14:30 上庭聲援熊仔餅呀 區 域 法 院８樓２７庭

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️姚勳智法官
🕝14:30
👥周,胡(20-21) #提訊 (#1111西灣河 阻差辦公 企圖搶劫 企圖從合法羈押下逃脫)
👤*(14) #提訊 (#0831太子 非法集結 管有攻擊性武器)

「熊仔餅」中槍夢魘 骨折、劇痛難久站 3.23上庭 盼手足聲援

■前年11月，周柏均（右）遭警員近距離槍擊。

■「熊仔餅」周柏均（坐輪椅者）至今仍被槍傷後遺症困擾；圖為他去年12月坐輪椅出庭。

推